多名老翁揸掛有國旗的電單車到白宮，獲特朗普總統接見。

中国人拎旗同美國人拎旗，點解美國人可以型撚到

換個角度講支持TRUMP既都係呢個年齡層既人
呢班人最多再過20年就收皮
到時就係民主黨左膠天下